普通話=狗吠，而家啲細路竟然要番學扮狗吠

證明香港人進化做狗

係人形狗

因為啲狗會笑你吠得唔標準
變咗四不像，人形狗

某的讀音似鵝叫。

衲弟人之將死其言也善

自從連登變咗香討分部之後,
蠟dee升級咗做清泉

進化做你啲同類

方便老衲食狗

吊高八度講嘢，扮佢地講嘢好似拍笑片咁

屌 好撚小學雞

原來柒蚋講普通話